有無開始相信國運 天意呢d迷信野

尤其習某人稱帝後 中國好似中左降頭咁
國運急轉直下
天災人禍連連 完全無停過
仲要一單比一單嚴重
仲要好多災害都具有極為強烈既回力鏢屬性

如果佢真係終身連任
我諗大家真係可以大把好戲睇

唔信天意鬼神宗教，但希望報應係真實存在

支那人咁既德性品行
國運唔跌真係冇天理

我以前都係唔信
但呢兩年真係好邪

之前睇過篇論文，講既係如果你總係覺得有野會發生，即使之後有野樣出現，但只有幾成相似，人既腦都會主動去合理化件事，令到成件事睇黎好神奇好邪咁

呢d理論邊個唔知
你鍾意點解釋都無所謂啦
不過唔到你唔否認呢兩年支那天災人禍頻發

信 而家開始信

信有超自然力量

唔理啦，只要支那多天災人禍我就心滿意足了

根本唔係 呢年特別多天災對住中國

似人為多D

非洲大撒幣
伊朗又燒幾萬億

別高興

咪傻啦 報應本身就係有權力嘅人用黎麻醉d弱勢嘅手段

一直都信，唔係咩迷信野。
聖經講明，神一早已經為所有國家同民族定下年限和疆域，叫大家專心尋求佢，當一個地方上的民族已經惡貫滿盈的時候，祂就施行地上的報應（天上的就完全是個人的）。

車公最勁

諗多左，根本問題年年都多
大躍進死幾千萬人、文革搞到大亂都冇事

其實當你信報應 就信佛/道教 既部份野架啦

覺得人為大過天災
大陸咁多錢搞一帶一路冇錢搞好國家既水利工程 排洪措施怪得邊個

咁多災多難 正常國家應該滅左國
算係咁

集體意識

只相信劣幣驅逐良幣

古代就係
今時今日邊有咁易死
最多換馬上任

其實年年都有天災
不過支那一有天災就會觸發人禍
至於報應
俄佬金仔美國咪一樣日日開心過
邊有報應

如果係正常運作嘅國家，有災難可以好快處理到或者根本唔會發生
好似疫症，三峽個啲直情係人禍
與其話係報應不如話係因果（非宗教嘅因果）